{"lot_capacite":{"grp_max":{"id":"grp_max","label":"Groupe max"},"grp_min":{"id":"grp_min","label":"Groupe min"},"nb_emp_sai":{"id":"nb_emp_sai","label":"Emplacements de passage"},"nb_emp_mto":{"id":"nb_emp_mto","label":"Emplacement(s) motorhome(s)"},"nb_emp_res":{"id":"nb_emp_res","label":"Emplacements saisonniers"},"nb_lct_apt":{"id":"nb_lct_apt","label":"Appartement(s) en location"},"nb_lct_bgl":{"id":"nb_lct_bgl","label":"Bungalow(s) en location"},"nb_ps":{"id":"nb_ps","label":"Nb. pers."},"nb_chb":{"id":"nb_chb","label":"Nb. total Chambres"},"nb_ps_max":{"id":"nb_ps_max","label":"Nb. pers. max"},"nb_ps_min":{"id":"nb_ps_min","label":"Nb. pers. min"},"cp_rst":{"id":"cp_rst","label":"Capacit\u00e9 restaurant"},"combi_nb_ps":{"id":"combi_nb_ps","label":"Combinaison possible (Nb. pers. total)"}},"lot_carto":{"topograph":{"id":"topograph","label":"Carte topographique"},"nb_iti":{"id":"nb_iti","label":"Nb. itin\u00e9raires"},"topoguide":{"id":"topoguide","label":"Topo-guide"}},"lot_contact":{"ap":{"id":"ap","label":"Adresse physique"},"tel":{"id":"tel","label":"T\u00e9l"}},"lot_cuisine":{"crepes":{"id":"crepes","label":"Cr\u00eaperie"},"cui_asie":{"id":"cui_asie","label":"Cuisine asiatique"},"cui_belge":{"id":"cui_belge","label":"Cuisine belge"},"cui_bio":{"id":"cui_bio","label":"Cuisine bio"},"cui_espagne":{"id":"cui_espagne","label":"Cuisine espagnole"},"cui_europe":{"id":"cui_europe","label":"Cuisine europ\u00e9enne"},"cui_france":{"id":"cui_france","label":"Cuisine fran\u00e7aise"},"cui_grece":{"id":"cui_grece","label":"Cuisine gr\u00e8cque"},"cui_italie":{"id":"cui_italie","label":"Cuisine italienne"},"cui_meditera":{"id":"cui_meditera","label":"Cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne"},"cui_moderne":{"id":"cui_moderne","label":"Cuisine moderne"},"cui_orient":{"id":"cui_orient","label":"Cuisine orientale"},"cui_provence":{"id":"cui_provence","label":"Cuisine provencale"},"cui_sud_am":{"id":"cui_sud_am","label":"Cuisine sud-am\u00e9ricaine"},"cui_ardennai":{"id":"cui_ardennai","label":"Cuisine Terroir d'Ardenne"},"fast_food":{"id":"fast_food","label":"Fast food"},"fondue":{"id":"fondue","label":"Fondue - Fromages"},"friterie":{"id":"friterie","label":"Friterie"},"gibier_saiso":{"id":"gibier_saiso","label":"Gibier en saison"},"glace":{"id":"glace","label":"Glacier"},"rotisserie":{"id":"rotisserie","label":"Grillades"},"petite_resto":{"id":"petite_resto","label":"Petite restauration"},"pita":{"id":"pita","label":"Pita"},"pizzeria":{"id":"pizzeria","label":"Pizzeria"},"poisson":{"id":"poisson","label":"Poisson - Fruits de mer - Moules"},"sandwicherie":{"id":"sandwicherie","label":"Sandwicherie"},"sns_gluten":{"id":"sns_gluten","label":"Sans gluten"},"self_service":{"id":"self_service","label":"Self-service"},"spec":{"id":"spec","label":"Sp\u00e9cialit\u00e9s"},"veg_tout":{"id":"veg_tout","label":"Tout v\u00e9g\u00e9tarien"},"vegetarien":{"id":"vegetarien","label":"V\u00e9g\u00e9tarien"},"veg_partie":{"id":"veg_partie","label":"V\u00e9g\u00e9tarien en partie"},"cui_bistro":{"id":"cui_bistro","label":"Cuisine bistronomique"},"cui_gastro":{"id":"cui_gastro","label":"Cuisine gastronomique"},"patisserie":{"id":"patisserie","label":"P\u00e2tisserie"}},"lot_descript":{"general":{"id":"general","label":"Desc. g\u00e9n\u00e9rale (chapeau)"},"des_broch":{"id":"des_broch","label":"Description brochure"},"adres_vente":{"id":"adres_vente","label":"Adresses de vente"},"remarque":{"id":"remarque","label":"Remarque"},"acces_gratui":{"id":"acces_gratui","label":"Libre gratuit"},"nb_jr":{"id":"nb_jr","label":"Nb. jours"},"nb_nt":{"id":"nb_nt","label":"Nb. nuits"},"distance":{"id":"distance","label":"Distance totale"},"dist_jou_max":{"id":"dist_jou_max","label":"Distance\/ jour max."},"dist_jou_min":{"id":"dist_jou_min","label":"Distance\/ jour min."},"them_culture":{"id":"them_culture","label":"Culture"},"them_general":{"id":"them_general","label":"G\u00e9n\u00e9raliste"},"them_memoire":{"id":"them_memoire","label":"M\u00e9moire"},"them_nature":{"id":"them_nature","label":"Nature"},"them_patrimo":{"id":"them_patrimo","label":"Patrimoine"},"sous_titre":{"id":"sous_titre","label":"Sous-titre"}},"lot_equip":{"rst":{"id":"rst","label":"Restaurant"},"nb_psn":{"id":"nb_psn","label":"Nb. piscine"},"aire_jeux":{"id":"aire_jeux","label":"Aire de jeux"},"psn_air":{"id":"psn_air","label":"Piscine ext\u00e9rieure"},"psn_cvt":{"id":"psn_cvt","label":"Piscine int\u00e9rieure"},"wf":{"id":"wf","label":"WiFi"},"chb_wf":{"id":"chb_wf","label":"Wifi dans la chambre"}},"lot_info":{"inf":{"id":"inf","label":"Informations"}},"lot_label":{"lb_amba_mait":{"id":"lb_amba_mait","label":"Ambassadeur Maitrank"},"lb_amba_orva":{"id":"lb_amba_orva","label":"Ambassadeur Orval"},"lb_bien_velo":{"id":"lb_bien_velo","label":"Bienvenue V\u00e9lo"},"lb_acsi":{"id":"lb_acsi","label":"ACSI"},"lb_camp_plus":{"id":"lb_camp_plus","label":"Wallonie Ardenne +"},"lb_access_i":{"id":"lb_access_i","label":"Access I"},"lb_acch":{"id":"lb_acch","label":"Accueil Champ\u00eatre"},"lb_anwb":{"id":"lb_anwb","label":"ANWB"},"cadvac":{"id":"cadvac","label":"Cadeaux de vacances"},"lb_key_europ":{"id":"lb_key_europ","label":"Camping Key Europe"},"lb_cci":{"id":"lb_cci","label":"Carnet Camp. Int."},"lb_clev":{"id":"lb_clev","label":"Cl\u00e9 verte"},"lb_walc":{"id":"lb_walc","label":"F\u00e9dCamping. s Wallonie"},"lb_heb_peche":{"id":"lb_heb_peche","label":"H\u00e9bergement P\u00eache"},"lb_cgt":{"id":"lb_cgt","label":"Label CGT"},"lb_natagora":{"id":"lb_natagora","label":"Natagora \u00ab R\u00e9seau Nature \u00bb "},"lb_walinso":{"id":"lb_walinso","label":"Wallonie Insolite"},"lb_wa_de_qua":{"id":"lb_wa_de_qua","label":"Wall. dest. Qual."},"lb_bebe":{"id":"lb_bebe","label":"B\u00e9b\u00e9 Tendresse"},"lb_gwal":{"id":"lb_gwal","label":"G\u00eetes de Wallonie"},"table_hotes":{"id":"table_hotes","label":"Table d'h\u00f4tes"},"lb_thm_bio":{"id":"lb_thm_bio","label":"Thm Bio Div."},"lb_thm_dcv":{"id":"lb_thm_dcv","label":"Thm D\u00e9c. Nat."},"lb_thm_equ":{"id":"lb_thm_equ","label":"Thm \u00c9qu."},"lb_thm_pan":{"id":"lb_thm_pan","label":"Thm Panda"},"lb_thm_pch":{"id":"lb_thm_pch","label":"Thm P\u00eache"},"lb_bist_ter":{"id":"lb_bist_ter","label":"Bistrot de Terroir"},"lb_agr_bio":{"id":"lb_agr_bio","label":"Agri. Biologique"},"lb_boutq_ter":{"id":"lb_boutq_ter","label":"Boutique Terroir"},"lb_mais_from":{"id":"lb_mais_from","label":"Mais.Fromag\u00e8re"},"lb_fwb":{"id":"lb_fwb","label":"Agr\u00e9\u00e9 FWB"},"lb_autr":{"id":"lb_autr","label":"Autre(s) label(s)"},"lb_ferme_gou":{"id":"lb_ferme_gou","label":"Ferme Gourmande"},"lb_fritkot":{"id":"lb_fritkot","label":"Fritkot"},"lb_routard":{"id":"lb_routard","label":"Guide du Routard"},"lb_ptit_fute":{"id":"lb_ptit_fute","label":"Petit Fut\u00e9"},"lb_crie_anli":{"id":"lb_crie_anli","label":"CRIE For\u00eat Anlier"},"lb_crie_four":{"id":"lb_crie_four","label":"CRIE Fourneau Saint-Michel"},"lb_guid_cgt":{"id":"lb_guid_cgt","label":"Guide brevet\u00e9 du Commissariat g\u00e9n\u00e9ral au tourisme"},"lb_guide_ca":{"id":"lb_guide_ca","label":"La compagnie des guides de centre-Ardenne "},"lb_chat_dem":{"id":"lb_chat_dem","label":"Ch\u00e2t.&dem. de trad."},"lb_fedhoreca":{"id":"lb_fedhoreca","label":"Fede HoReCa"},"lb_hot_fr":{"id":"lb_hot_fr","label":"H\u00f4tels de France"},"lb_logis":{"id":"lb_logis","label":"Logis de Belgique"},"lb_rel_chat":{"id":"lb_rel_chat","label":"Relais et Ch\u00e2teaux"},"lb_rel_sil":{"id":"lb_rel_sil","label":"The Originals"},"lb_article27":{"id":"lb_article27","label":"Article 27"},"lb_ard_att":{"id":"lb_ard_att","label":"Ardenne Attractions"},"lb_dgatlp":{"id":"lb_dgatlp","label":"Classement"},"lb_lcpn":{"id":"lb_lcpn","label":"LCPN"},"lb_att_tour":{"id":"lb_att_tour","label":"Attractions & Tourisme"},"lb_msw":{"id":"lb_msw","label":"Mus\u00e9es de Wallonie"},"lb_patr_ex":{"id":"lb_patr_ex","label":"Patrimoine immobilier exceptionnel"},"lb_pbvw":{"id":"lb_pbvw","label":"Plus Beaux Villages de Wallonie"},"lb_egli_ouv":{"id":"lb_egli_ouv","label":"Eglises ouvertes"},"lb_biogarant":{"id":"lb_biogarant","label":"Bio Garantie"},"lb_ep_arden":{"id":"lb_ep_arden","label":"Epeautre d'Ardenne"},"lb_npbel":{"id":"lb_npbel","label":"Nature&Progr\u00e8s"},"lb_stg":{"id":"lb_stg","label":"Sp\u00e9c. tradition."},"lb_aop":{"id":"lb_aop","label":"A.O.P."},"lb_igp":{"id":"lb_igp","label":"I.G.P."},"lb_pqa":{"id":"lb_pqa","label":"Porc Qual.Ard."},"lb_boeufgau":{"id":"lb_boeufgau","label":"Boeuf Gaumais"},"lb_fairebel":{"id":"lb_fairebel","label":"Fairebel"},"lb_agrwal":{"id":"lb_agrwal","label":"Agri. Wallonie"},"lb_certisys ":{"id":"lb_certisys ","label":"Certisys "},"lb_maitr_bou":{"id":"lb_maitr_bou","label":"Ma\u00eetre Boulanger"},"lb_reg_ter":{"id":"lb_reg_ter","label":"R\u00e9gals terroirs"},"lb_gaumilau":{"id":"lb_gaumilau","label":"Gault & Millau"},"lb_mich":{"id":"lb_mich","label":" Etoile(s) Michelin"},"lb_gaumil_ct":{"id":"lb_gaumil_ct","label":"Cote Gault & Millau"},"lb_bib_grmnd":{"id":"lb_bib_grmnd","label":"Bib Gourmand"},"mich_1":{"id":"mich_1","label":"Guide Michelin"},"lb_artelux":{"id":"lb_artelux","label":"ARTE Lux"},"lb_ffe":{"id":"lb_ffe","label":"F.F.E"},"lb_ghs":{"id":"lb_ghs","label":"G.H.S."},"lb_lewb":{"id":"lb_lewb","label":"Lig.Equestre Wal-Bxl."},"lb_aif":{"id":"lb_aif","label":"F\u00e9d.de Volley-Ball de Wal-Bxl"},"lb_lfbs":{"id":"lb_lfbs","label":"Lig.Fra.Bel.de Sauvetage"},"lb_lfbta":{"id":"lb_lfbta","label":"Lig.Fra.Bel.de Tir \u00e0 l'Arc"},"lb_ffgym":{"id":"lb_ffgym","label":"F\u00e9d.Fra. de Gymnastique et de Fitness"},"lb_frso":{"id":"lb_frso","label":"F\u00e9d.R\u00e9g.des Sports d'Orientation"},"lb_lifras":{"id":"lb_lifras","label":"Lg.fr.recherches & activit\u00e9s subaquatiques"},"lb_lfh":{"id":"lb_lfh","label":"Lig.Fra. de Handball"},"lb_fcfvv":{"id":"lb_fcfvv","label":"F\u00e9d. des Clubs Fra. de Vol \u00e0 Voile"},"lb_ffbmp":{"id":"lb_ffbmp","label":"F\u00e9d.Fra.Bel. de Marches populaires"},"lb_ffbj":{"id":"lb_ffbj","label":"F\u00e9d.Fra.Bel. de Judo et Disciplines Associ\u00e9es"},"lb_ffceb":{"id":"lb_ffceb","label":"F\u00e9d.Fra.des Cercles d'Escrime de Belgique"},"lb_afama":{"id":"lb_afama","label":"F\u00e9d.Fra. de Karat\u00e9 et Arts Martiaux affinitaires"},"lb_lfbsftb":{"id":"lb_lfbsftb","label":"Lig.fra. de baseball et softball"},"lb_acff":{"id":"lb_acff","label":"Ass. Clubs Fra. de Football"},"lb_aft":{"id":"lb_aft","label":"Ass.Fra.de Tennis"},"lb_lfss":{"id":"lb_lfss","label":"Lig.Fra. de Football en Salle"},"lb_urstb":{"id":"lb_urstb","label":"Uni.Roy.des Soci\u00e9t\u00e9s de Tir de Bel."},"lb_lbfr":{"id":"lb_lbfr","label":"Lig.Bel.Fra.de Rugby"},"lb_lfbb":{"id":"lb_lfbb","label":"Lig.fra.bel. de badminton"},"lb_fspfb":{"id":"lb_fspfb","label":"F\u00e9d.Sport.des P\u00eacheurs Fra.de Bel."},"lb_lbftd":{"id":"lb_lbftd","label":"Lig.Bel.Fra.de Triathlon et Duathlon"},"lb_lfhock":{"id":"lb_lfhock","label":"Lig.Fra. de Hockey"},"lb_lfbsq":{"id":"lb_lfbsq","label":"Lig.Fra.Bel. de Squash"},"lb_fcwb":{"id":"lb_fcwb","label":"F\u00e9d. Cycliste Wal-Bxl"},"lb_fbfp":{"id":"lb_fbfp","label":"F\u00e9d.Bel.Fra.de P\u00e9tanque"},"lb_awbb":{"id":"lb_awbb","label":"Ass.Wal-Bxl de Basket-Ball"},"lb_fbhy":{"id":"lb_fbhy","label":"F\u00e9d.Bel. d'H\u00e9bertisme et de Yoga"},"lb_adeps":{"id":"lb_adeps","label":"Rec. ADEPS"},"lb_fmwb":{"id":"lb_fmwb","label":"F\u00e9d. Motocycliste Wal. de Bel."},"lb_lbfa":{"id":"lb_lbfa","label":"Lig.Bel.fra. d'Athl\u00e9tisme"},"lb_ffjj":{"id":"lb_ffjj","label":"Ass.Fra. de Ju-Jitsu"},"lb_ffbn":{"id":"lb_ffbn","label":"F\u00e9d.Fra.Bel.de Natation"},"lb_aftt":{"id":"lb_aftt","label":"Aile Fra.de Tennis de Table"},"lb_cab":{"id":"lb_cab","label":"Club Alpin Belge"},"lb_ubs":{"id":"lb_ubs","label":"Uni.Bel.de Sp\u00e9l\u00e9ologie"}},"lot_restrict":{"age_min":{"id":"age_min","label":"Age minimum"}},"lot_service":{"gid_autre":{"id":"gid_autre","label":"Guidage autre(s) langue(s)"},"gid_chinois":{"id":"gid_chinois","label":"Guidage Chinois"},"gid_de":{"id":"gid_de","label":"Guidage DE"},"gid_en":{"id":"gid_en","label":"Guidage EN"},"gid_es":{"id":"gid_es","label":"Guidage ES"},"gid_fr":{"id":"gid_fr","label":"Guidage FR"},"gid_it":{"id":"gid_it","label":"Guidage IT"},"gid_nl":{"id":"gid_nl","label":"Guidage NL"},"vente_atlier":{"id":"vente_atlier","label":"Vente sur place"}}}