{"lot_activite":{"encadr_obl":{"id":"encadr_obl","label":"Encadrement inclus"},"encadr_avc":{"id":"encadr_avc","label":"Encadrement sur demande"},"encadr_sns":{"id":"encadr_sns","label":"Sans encadrement"},"org_stg":{"id":"org_stg","label":"Organistation de stages"},"clubado":{"id":"clubado","label":"Club ado"},"miniclub":{"id":"miniclub","label":"Club enfants"},"lct_vtt":{"id":"lct_vtt","label":"Location de VTT"},"equ":{"id":"equ","label":"Equitation "},"ski":{"id":"ski","label":"Loc ski"},"kay":{"id":"kay","label":"Location de kayaks"},"pch":{"id":"pch","label":"P\u00eache"},"lecon_cuis":{"id":"lecon_cuis","label":"Le\u00e7ons de cuisine"},"visite_cuis":{"id":"visite_cuis","label":"Visite des cuisines"},"asinomediat":{"id":"asinomediat","label":"Asinom\u00e9diation"},"attelage":{"id":"attelage","label":"Attelage"},"passg_brevet":{"id":"passg_brevet","label":"Brevets"},"dressage":{"id":"dressage","label":"Dressage"},"eq_endurance":{"id":"eq_endurance","label":"Endurance"},"equit_adapte":{"id":"equit_adapte","label":"\u00c9quitation adapt\u00e9e"},"ethologie":{"id":"ethologie","label":"\u00c9thologie"},"hippotherapy":{"id":"hippotherapy","label":"Hippoth\u00e9rapie"},"init_perfect":{"id":"init_perfect","label":"Initiations-perfectionnement"},"lecons":{"id":"lecons","label":"Le\u00e7ons"},"monte_amazon":{"id":"monte_amazon","label":"Monte amazone"},"monte_amer":{"id":"monte_amer","label":"Monte Am\u00e9ricaine"},"monte_wetser":{"id":"monte_wetser","label":"Monte western"},"eq_obstacle":{"id":"eq_obstacle","label":"Obstacles"},"promenades":{"id":"promenades","label":"Promenades"},"eq_randonnee":{"id":"eq_randonnee","label":"Rando \u00e9questres"},"treks":{"id":"treks","label":"Treks"},"voltige":{"id":"voltige","label":"Voltige"}},"lot_capacite":{"grp_max":{"id":"grp_max","label":"Groupe max"},"grp_min":{"id":"grp_min","label":"Groupe min"},"nb_lct_cht":{"id":"nb_lct_cht","label":"Chalet(s) en location"},"nb_emp_sai":{"id":"nb_emp_sai","label":"Emplacements de passage"},"nb_lct_tip":{"id":"nb_lct_tip","label":"Tipi(s) en location"},"nb_lct_autr":{"id":"nb_lct_autr","label":"Autre(s) location(s)"},"nb_lct_bgl":{"id":"nb_lct_bgl","label":"Bungalow(s) en location"},"nb_lct_cvn":{"id":"nb_lct_cvn","label":"Caravane(s) en location"},"nb_emp_mto":{"id":"nb_emp_mto","label":"Emplacement(s) motorhome(s)"},"nb_emp_res":{"id":"nb_emp_res","label":"Emplacements saisonniers"},"nb_lct_mbh":{"id":"nb_lct_mbh","label":"Mobilhome(s) en location"},"nb_lct_tnt":{"id":"nb_lct_tnt","label":"Tente(s) en location"},"nb_lct_apt":{"id":"nb_lct_apt","label":"Appartement(s) en location"},"nb_ps":{"id":"nb_ps","label":"Nb. pers."},"nb_chb":{"id":"nb_chb","label":"Nb. total Chambres"},"nb_lit_dbl":{"id":"nb_lit_dbl","label":"Nb. lits doubles"},"nb_lit_kid":{"id":"nb_lit_kid","label":"Nb. lits enfants"},"nb_lit_spl":{"id":"nb_lit_spl","label":"Nb. lits simples"},"nb_lit_sup":{"id":"nb_lit_sup","label":"Nb. lits suppl\u00e9mentaires"},"nb_ps_max":{"id":"nb_ps_max","label":"Nb. pers. max"},"nb_ps_min":{"id":"nb_ps_min","label":"Nb. pers. min"},"nb_boxes":{"id":"nb_boxes","label":"Nb boxes"},"nb_chv_pres":{"id":"nb_chv_pres","label":"Nb Chv en pr\u00e9"},"nb_stalles":{"id":"nb_stalles","label":"Nb stalles"},"cp_rst":{"id":"cp_rst","label":"Capacit\u00e9 restaurant"},"nb_cvt_sll2":{"id":"nb_cvt_sll2","label":"Nb. couverts salle 2"},"nb_cvt_sll3":{"id":"nb_cvt_sll3","label":"Nb. couverts salle 3"},"nb_cvt_sll1":{"id":"nb_cvt_sll1","label":"Nb. couverts salle1"},"combi_nb_ps":{"id":"combi_nb_ps","label":"Combinaison possible (Nb. pers. total)"},"nb_lit_sus":{"id":"nb_lit_sus","label":"Nb. lits superpos\u00e9s"},"audio_gid_nb":{"id":"audio_gid_nb","label":"Nb audio guides"},"nb_tot_heb":{"id":"nb_tot_heb","label":"Capacit\u00e9 totale d'h\u00e9bergement"},"nb_appartemt":{"id":"nb_appartemt","label":"Nb. appartements"},"nb_chb_db":{"id":"nb_chb_db","label":"Nb. chambre(s) double(s)"},"nb_chb_tw":{"id":"nb_chb_tw","label":"Nb. chambre(s) twin(s)"},"nb_chb_fam":{"id":"nb_chb_fam","label":"Nb. Chambres familiales"},"nb_cvt_rst":{"id":"nb_cvt_rst","label":"Nb. couverts resto"},"nb_cvt_ter":{"id":"nb_cvt_ter","label":"Nb. couverts terrasse"},"nb_drt":{"id":"nb_drt","label":"Nb. dortoirs"},"nb_cvt_br_gr":{"id":"nb_cvt_br_gr","label":"Nb couverts brasserie groupe "},"nb_cvt_rs_gr":{"id":"nb_cvt_rs_gr","label":"Nb couverts resto groupe"},"nb_cvt_tr_gr":{"id":"nb_cvt_tr_gr","label":"Nb couverts terrasse groupe"},"nb_refect":{"id":"nb_refect","label":"Nb. refect"},"cp_chb_fam":{"id":"cp_chb_fam","label":"Capacit\u00e9 Chambre fam"},"cp_sll_cnf":{"id":"cp_sll_cnf","label":"Capacit\u00e9 Salle cnf"},"nb_chb_bn_wc":{"id":"nb_chb_bn_wc","label":"Nb. Chambres avec bains et wc"},"nb_chb_dch_w":{"id":"nb_chb_dch_w","label":"Nb. Chambres avec douche et wc"},"nb_suite":{"id":"nb_suite","label":"Nb. suite"},"nb_emp_brass":{"id":"nb_emp_brass","label":"Nb. couverts brasserie"},"som_pers":{"id":"som_pers","label":"Total de personnes"},"nb_unit_log":{"id":"nb_unit_log","label":"Nb. unit logment"},"nb_ane_bat":{"id":"nb_ane_bat","label":"Nb \u00e2nes de bat"},"nb_ane_monte":{"id":"nb_ane_monte","label":"Nb \u00e2nes mont\u00e9s"},"nb_chv_attel":{"id":"nb_chv_attel","label":"Nb Chevaux attel\u00e9s"},"nb_chv_monte":{"id":"nb_chv_monte","label":"Nb Chevaux mont\u00e9s"},"nb_pny_attel":{"id":"nb_pny_attel","label":"Nb poneys attel\u00e9s"},"nb_pny_monte":{"id":"nb_pny_monte","label":"Nb poneys mont\u00e9s"}},"lot_contact":{"info_grp":{"id":"info_grp","label":"Accueil groupe"},"ap":{"id":"ap","label":"Adresse physique"},"tel":{"id":"tel","label":"T\u00e9l"},"url_en":{"id":"url_en","label":"Web (en)"},"url_mobi":{"id":"url_mobi","label":"Web (mobile)"},"url_vt_ligne":{"id":"url_vt_ligne","label":"Vente en ligne"},"info":{"id":"info","label":"Information"},"mice_contact":{"id":"mice_contact","label":"Contact MICE"},"tel_bur":{"id":"tel_bur","label":"T\u00e9l (bureau)"},"url_rsv_fr":{"id":"url_rsv_fr","label":"R\u00e9serv. online (fr)"},"url_rsv_de":{"id":"url_rsv_de","label":"R\u00e9serv. online (de)"},"url_rsv_nl":{"id":"url_rsv_nl","label":"R\u00e9serv. online (nl)"},"url_rsv_en":{"id":"url_rsv_en","label":"R\u00e9serv. online (en)"},"president":{"id":"president","label":"Pr\u00e9sident"},"administrate":{"id":"administrate","label":"Administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9"},"directrice":{"id":"directrice","label":"Directrice"},"secretaire":{"id":"secretaire","label":"Secr\u00e9taire"},"accueil_seco":{"id":"accueil_seco","label":"Accueil secondaire"},"direction":{"id":"direction","label":"Direction"},"presidence":{"id":"presidence","label":"Pr\u00e9sidence"},"url_instag":{"id":"url_instag","label":"Instragram"}},"lot_descript":{"general":{"id":"general","label":"Desc. g\u00e9n\u00e9rale (chapeau)"},"des_broch":{"id":"des_broch","label":"Description brochure"},"duree_activi":{"id":"duree_activi","label":"Dur\u00e9e de l'activit\u00e9"},"artn_prof":{"id":"artn_prof","label":"Artisan professionnel"},"materiaux":{"id":"materiaux","label":"Mat\u00e9riaux"},"objet":{"id":"objet","label":"Objets artisanaux"},"sous_titre":{"id":"sous_titre","label":"Sous-titre"},"technique":{"id":"technique","label":"Techniques"},"artn_trm":{"id":"artn_trm","label":"Touristes Bienvenus"},"broch_info":{"id":"broch_info","label":"Brochure infos touristiques"},"adres_vente":{"id":"adres_vente","label":"Adresses de vente"},"broch_heberg":{"id":"broch_heberg","label":"Brochure h\u00e9bergement"},"omb_ok":{"id":"omb_ok","label":"Ombrag\u00e9"},"superficie":{"id":"superficie","label":"Superficie"},"altitude":{"id":"altitude","label":"Altitude"},"omb_peu":{"id":"omb_peu","label":"Peu ombrag\u00e9"},"omb_no":{"id":"omb_no","label":"Sans ombre"},"rel_plat":{"id":"rel_plat","label":"Terrain plat"},"rel_tval":{"id":"rel_tval","label":"Terrain tr\u00e8s vallonn\u00e9"},"rel_val":{"id":"rel_val","label":"Terrain vallonn\u00e9"},"omb_tok":{"id":"omb_tok","label":"Tr\u00e8s ombrag\u00e9"},"carte_tour":{"id":"carte_tour","label":"Carte touristique"},"iti_cyl":{"id":"iti_cyl","label":"Itin\u00e9raires cyclos"},"iti_equ":{"id":"iti_equ","label":"Itin\u00e9raires \u00e9questres"},"iti_pedestre":{"id":"iti_pedestre","label":"Itin\u00e9raires p\u00e9destres"},"iti_vtt":{"id":"iti_vtt","label":"Itin\u00e9raires VTT"},"plan_ville":{"id":"plan_ville","label":"Plan de ville"},"remarque":{"id":"remarque","label":"Remarque"},"activite":{"id":"activite","label":"Activit\u00e9s"},"acc_gt_ch_ho":{"id":"acc_gt_ch_ho","label":"Accueil g\u00eete,CH, h\u00f4tel"},"acc_passage":{"id":"acc_passage","label":"Accueil halte"},"carte_ign":{"id":"carte_ign","label":"Carte IGN 1\/25000"},"acces_gratui":{"id":"acces_gratui","label":"Libre gratuit"},"presta_desc":{"id":"presta_desc","label":"Prestation"},"nb_jr":{"id":"nb_jr","label":"Nb. jours"},"nb_nt":{"id":"nb_nt","label":"Nb. nuits"},"distance":{"id":"distance","label":"Distance totale"},"dist_jou_max":{"id":"dist_jou_max","label":"Distance\/ jour max."},"dist_jou_min":{"id":"dist_jou_min","label":"Distance\/ jour min."},"typ_bat_frmt":{"id":"typ_bat_frmt","label":"Fermette"},"typ_bat_autr":{"id":"typ_bat_autr","label":"Type autre"},"typ_bat_appt":{"id":"typ_bat_appt","label":"Appartement"},"typ_bat_chal":{"id":"typ_bat_chal","label":"Chalet"},"typ_bat_ptma":{"id":"typ_bat_ptma","label":"Partie de maison"},"typ_bat_bung":{"id":"typ_bat_bung","label":"Bungalow"},"entre_indp":{"id":"entre_indp","label":"Entr\u00e9e ind\u00e9pendante"},"typ_bat_mais":{"id":"typ_bat_mais","label":"Maison"},"them_culture":{"id":"them_culture","label":"Culture"},"them_general":{"id":"them_general","label":"G\u00e9n\u00e9raliste"},"them_memoire":{"id":"them_memoire","label":"M\u00e9moire"},"them_nature":{"id":"them_nature","label":"Nature"},"them_patrimo":{"id":"them_patrimo","label":"Patrimoine"},"all_province":{"id":"all_province","label":"Toute province"},"transfrontal":{"id":"transfrontal","label":"Transfrontalier"},"pension":{"id":"pension","label":"Pension"},"duree_sej":{"id":"duree_sej","label":"Dur\u00e9e de s\u00e9jour"},"autr_ofr_hor":{"id":"autr_ofr_hor","label":" Autre offre Horecadays"},"bouteil_vin":{"id":"bouteil_vin","label":"1 bouteille de vin offerte pour 2 repas adultes consomm\u00e9s"},"repas_adulte":{"id":"repas_adulte","label":"1 repas adulte \u00e0 \u00bd prix  pour 1 repas adulte consomm\u00e9 "},"rep_enf_grat":{"id":"rep_enf_grat","label":"1 repas enfant gratuit pour un repas adulte consomm\u00e9"},"reduc_note":{"id":"reduc_note","label":"15 % de r\u00e9duction sur le total de la note"},"menu_text":{"id":"menu_text","label":"Menu"},"des_plus":{"id":"des_plus","label":"En savoir plus"},"acces_hor_gr":{"id":"acces_hor_gr","label":"Horaire (gratuit)"},"acces_vis_pu":{"id":"acces_vis_pu","label":"Visible depuis l'espace public"},"acces_payant":{"id":"acces_payant","label":"Payant"},"a_velo":{"id":"a_velo","label":"A v\u00e9lo"},"a_cheval":{"id":"a_cheval","label":"A cheval"},"a_pied":{"id":"a_pied","label":"A pied"},"a_vtt":{"id":"a_vtt","label":"A VTT"},"en_voiture":{"id":"en_voiture","label":"En voiture"},"recette_txt":{"id":"recette_txt","label":"Recette"},"anes":{"id":"anes","label":"Anes"},"attel_calech":{"id":"attel_calech","label":"Attelage ou cal\u00e8che"},"elevage":{"id":"elevage","label":"Elevage"},"logem_caval":{"id":"logem_caval","label":"Logement cavalier"},"manege":{"id":"manege","label":"Man\u00e8ge"},"promen_rando":{"id":"promen_rando","label":"Promenades & randonn\u00e9es"},"degustation":{"id":"degustation","label":"D\u00e9gustation"},"visite_desc":{"id":"visite_desc","label":"Descr. de la visite"}},"lot_restrict":{"acs_poussett":{"id":"acs_poussett","label":"Acc\u00e8s poussette"},"age_min":{"id":"age_min","label":"Age minimum"},"anx_adm":{"id":"anx_adm","label":"Animaux admis"},"anx_itd":{"id":"anx_itd","label":"Animaux non-admis"},"taille_min":{"id":"taille_min","label":"Taille minimum"},"bbc_itd":{"id":"bbc_itd","label":"Barbecue interdit"},"bbc_adm":{"id":"bbc_adm","label":"Barbecue autoris\u00e9"},"anx_sdm":{"id":"anx_sdm","label":"Animaux admis sur demande"},"anx_adm_rst":{"id":"anx_adm_rst","label":"Animaux admis dans le restaurant"},"anx_adm_chb":{"id":"anx_adm_chb","label":"Animaux admis dans les chambres"},"piq_niq":{"id":"piq_niq","label":"Accepte pique-nique randonneurs, VTTistes (moyennant consommatio"}},"lot_label":{"lb_lcpn":{"id":"lb_lcpn","label":"LCPN"},"lb_amba_mait":{"id":"lb_amba_mait","label":"Ambassadeur Maitrank"},"lb_amba_orva":{"id":"lb_amba_orva","label":"Ambassadeur Orval"},"lb_bien_velo":{"id":"lb_bien_velo","label":"Bienvenue V\u00e9lo"},"lb_acsi":{"id":"lb_acsi","label":"ACSI"},"lb_camp_plus":{"id":"lb_camp_plus","label":"Wallonie Ardenne +"},"lb_access_i":{"id":"lb_access_i","label":"Access I"},"lb_acch":{"id":"lb_acch","label":"Accueil Champ\u00eatre"},"lb_anwb":{"id":"lb_anwb","label":"ANWB"},"cadvac":{"id":"cadvac","label":"Cadeaux de vacances"},"lb_key_europ":{"id":"lb_key_europ","label":"Camping Key Europe"},"lb_cci":{"id":"lb_cci","label":"Carnet Camp. Int."},"lb_clev":{"id":"lb_clev","label":"Cl\u00e9 verte"},"lb_walc":{"id":"lb_walc","label":"F\u00e9dCamping. s Wallonie"},"lb_heb_peche":{"id":"lb_heb_peche","label":"H\u00e9bergement P\u00eache"},"lb_cgt":{"id":"lb_cgt","label":"Label CGT"},"lb_natagora":{"id":"lb_natagora","label":"Natagora \u00ab R\u00e9seau Nature \u00bb "},"lb_walinso":{"id":"lb_walinso","label":"Wallonie Insolite"},"lb_wa_de_qua":{"id":"lb_wa_de_qua","label":"Wall. dest. Qual."},"lb_bebe":{"id":"lb_bebe","label":"B\u00e9b\u00e9 Tendresse"},"lb_gwal":{"id":"lb_gwal","label":"G\u00eetes de Wallonie"},"table_hotes":{"id":"table_hotes","label":"Table d'h\u00f4tes"},"lb_thm_bio":{"id":"lb_thm_bio","label":"Thm Bio Div."},"lb_thm_dcv":{"id":"lb_thm_dcv","label":"Thm D\u00e9c. Nat."},"lb_thm_equ":{"id":"lb_thm_equ","label":"Thm \u00c9qu."},"lb_thm_pan":{"id":"lb_thm_pan","label":"Thm Panda"},"lb_thm_pch":{"id":"lb_thm_pch","label":"Thm P\u00eache"},"lb_biogarant":{"id":"lb_biogarant","label":"Bio Garantie"},"lb_ferme_gou":{"id":"lb_ferme_gou","label":"Ferme Gourmande"},"lb_bist_ter":{"id":"lb_bist_ter","label":"Bistrot de Terroir"},"lb_agr_bio":{"id":"lb_agr_bio","label":"Agri. Biologique"},"lb_boutq_ter":{"id":"lb_boutq_ter","label":"Boutique Terroir"},"lb_mais_from":{"id":"lb_mais_from","label":"Mais.Fromag\u00e8re"},"lb_fwb":{"id":"lb_fwb","label":"Agr\u00e9\u00e9 FWB"},"lb_autr":{"id":"lb_autr","label":"Autre(s) label(s)"},"lb_fritkot":{"id":"lb_fritkot","label":"Fritkot"},"lb_routard":{"id":"lb_routard","label":"Guide du Routard"},"lb_ptit_fute":{"id":"lb_ptit_fute","label":"Petit Fut\u00e9"},"lb_crie_anli":{"id":"lb_crie_anli","label":"CRIE For\u00eat Anlier"},"lb_crie_four":{"id":"lb_crie_four","label":"CRIE Fourneau Saint-Michel"},"lb_guid_cgt":{"id":"lb_guid_cgt","label":"Guide brevet\u00e9 du Commissariat g\u00e9n\u00e9ral au tourisme"},"lb_guide_ca":{"id":"lb_guide_ca","label":"La compagnie des guides de centre-Ardenne "},"lb_chat_dem":{"id":"lb_chat_dem","label":"Ch\u00e2t.&dem. de trad."},"lb_fedhoreca":{"id":"lb_fedhoreca","label":"Fede HoReCa"},"lb_hot_fr":{"id":"lb_hot_fr","label":"H\u00f4tels de France"},"lb_logis":{"id":"lb_logis","label":"Logis de Belgique"},"lb_rel_chat":{"id":"lb_rel_chat","label":"Relais et Ch\u00e2teaux"},"lb_rel_sil":{"id":"lb_rel_sil","label":"The Originals"},"lb_article27":{"id":"lb_article27","label":"Article 27"},"lb_ard_att":{"id":"lb_ard_att","label":"Ardenne Attractions"},"lb_dgatlp":{"id":"lb_dgatlp","label":"Classement"},"lb_att_tour":{"id":"lb_att_tour","label":"Attractions & Tourisme"},"lb_msw":{"id":"lb_msw","label":"Mus\u00e9es de Wallonie"},"lb_patr_ex":{"id":"lb_patr_ex","label":"Patrimoine immobilier exceptionnel"},"lb_pbvw":{"id":"lb_pbvw","label":"Plus Beaux Villages de Wallonie"},"lb_egli_ouv":{"id":"lb_egli_ouv","label":"Eglises ouvertes"},"lb_ep_arden":{"id":"lb_ep_arden","label":"Epeautre d'Ardenne"},"lb_npbel":{"id":"lb_npbel","label":"Nature&Progr\u00e8s"},"lb_stg":{"id":"lb_stg","label":"Sp\u00e9c. tradition."},"lb_aop":{"id":"lb_aop","label":"A.O.P."},"lb_igp":{"id":"lb_igp","label":"I.G.P."},"lb_pqa":{"id":"lb_pqa","label":"Porc Qual.Ard."},"lb_boeufgau":{"id":"lb_boeufgau","label":"Boeuf Gaumais"},"lb_fairebel":{"id":"lb_fairebel","label":"Fairebel"},"lb_agrwal":{"id":"lb_agrwal","label":"Agri. Wallonie"},"lb_certisys ":{"id":"lb_certisys ","label":"Certisys "},"lb_maitr_bou":{"id":"lb_maitr_bou","label":"Ma\u00eetre Boulanger"},"lb_reg_ter":{"id":"lb_reg_ter","label":"R\u00e9gals terroirs"},"lb_gaumilau":{"id":"lb_gaumilau","label":"Gault & Millau"},"lb_mich":{"id":"lb_mich","label":" Etoile(s) Michelin"},"lb_gaumil_ct":{"id":"lb_gaumil_ct","label":"Cote Gault & Millau"},"lb_bib_grmnd":{"id":"lb_bib_grmnd","label":"Bib Gourmand"},"mich_1":{"id":"mich_1","label":"Guide Michelin"},"lb_artelux":{"id":"lb_artelux","label":"ARTE Lux"},"lb_ffe":{"id":"lb_ffe","label":"F.F.E"},"lb_ghs":{"id":"lb_ghs","label":"G.H.S."},"lb_lewb":{"id":"lb_lewb","label":"Lig.Equestre Wal-Bxl."},"lb_aif":{"id":"lb_aif","label":"F\u00e9d.de Volley-Ball de Wal-Bxl"},"lb_lfbs":{"id":"lb_lfbs","label":"Lig.Fra.Bel.de Sauvetage"},"lb_lfbta":{"id":"lb_lfbta","label":"Lig.Fra.Bel.de Tir \u00e0 l'Arc"},"lb_ffgym":{"id":"lb_ffgym","label":"F\u00e9d.Fra. de Gymnastique et de Fitness"},"lb_frso":{"id":"lb_frso","label":"F\u00e9d.R\u00e9g.des Sports d'Orientation"},"lb_lifras":{"id":"lb_lifras","label":"Lg.fr.recherches & activit\u00e9s subaquatiques"},"lb_lfh":{"id":"lb_lfh","label":"Lig.Fra. de Handball"},"lb_fcfvv":{"id":"lb_fcfvv","label":"F\u00e9d. des Clubs Fra. de Vol \u00e0 Voile"},"lb_ffbmp":{"id":"lb_ffbmp","label":"F\u00e9d.Fra.Bel. de Marches populaires"},"lb_ffbj":{"id":"lb_ffbj","label":"F\u00e9d.Fra.Bel. de Judo et Disciplines Associ\u00e9es"},"lb_ffceb":{"id":"lb_ffceb","label":"F\u00e9d.Fra.des Cercles d'Escrime de Belgique"},"lb_afama":{"id":"lb_afama","label":"F\u00e9d.Fra. de Karat\u00e9 et Arts Martiaux affinitaires"},"lb_lfbsftb":{"id":"lb_lfbsftb","label":"Lig.fra. de baseball et softball"},"lb_acff":{"id":"lb_acff","label":"Ass. Clubs Fra. de Football"},"lb_aft":{"id":"lb_aft","label":"Ass.Fra.de Tennis"},"lb_lfss":{"id":"lb_lfss","label":"Lig.Fra. de Football en Salle"},"lb_urstb":{"id":"lb_urstb","label":"Uni.Roy.des Soci\u00e9t\u00e9s de Tir de Bel."},"lb_lbfr":{"id":"lb_lbfr","label":"Lig.Bel.Fra.de Rugby"},"lb_lfbb":{"id":"lb_lfbb","label":"Lig.fra.bel. de badminton"},"lb_fspfb":{"id":"lb_fspfb","label":"F\u00e9d.Sport.des P\u00eacheurs Fra.de Bel."},"lb_lbftd":{"id":"lb_lbftd","label":"Lig.Bel.Fra.de Triathlon et Duathlon"},"lb_lfhock":{"id":"lb_lfhock","label":"Lig.Fra. de Hockey"},"lb_lfbsq":{"id":"lb_lfbsq","label":"Lig.Fra.Bel. de Squash"},"lb_fcwb":{"id":"lb_fcwb","label":"F\u00e9d. Cycliste Wal-Bxl"},"lb_fbfp":{"id":"lb_fbfp","label":"F\u00e9d.Bel.Fra.de P\u00e9tanque"},"lb_awbb":{"id":"lb_awbb","label":"Ass.Wal-Bxl de Basket-Ball"},"lb_fbhy":{"id":"lb_fbhy","label":"F\u00e9d.Bel. d'H\u00e9bertisme et de Yoga"},"lb_adeps":{"id":"lb_adeps","label":"Rec. ADEPS"},"lb_fmwb":{"id":"lb_fmwb","label":"F\u00e9d. Motocycliste Wal. de Bel."},"lb_lbfa":{"id":"lb_lbfa","label":"Lig.Bel.fra. d'Athl\u00e9tisme"},"lb_ffjj":{"id":"lb_ffjj","label":"Ass.Fra. de Ju-Jitsu"},"lb_ffbn":{"id":"lb_ffbn","label":"F\u00e9d.Fra.Bel.de Natation"},"lb_aftt":{"id":"lb_aftt","label":"Aile Fra.de Tennis de Table"},"lb_cab":{"id":"lb_cab","label":"Club Alpin Belge"},"lb_ubs":{"id":"lb_ubs","label":"Uni.Bel.de Sp\u00e9l\u00e9ologie"}},"lot_service":{"cree_perso":{"id":"cree_perso","label":"Cr\u00e9ations personnalis\u00e9es"},"cree_sr_comd":{"id":"cree_sr_comd","label":"Cr\u00e9ations sur commande"},"vente_perm":{"id":"vente_perm","label":"Vente permanente"},"vente_atlier":{"id":"vente_atlier","label":"Vente sur place"},"vis_ind_lib":{"id":"vis_ind_lib","label":"Visite libre"},"vis_ind_rdv":{"id":"vis_ind_rdv","label":"Visite libre sur rendez-vous"},"soin_beaute":{"id":"soin_beaute","label":"Soins de beaut\u00e9"},"soin_corps":{"id":"soin_corps","label":"Soins du corps"},"surveil24h":{"id":"surveil24h","label":"Surveillance 24h\/24"},"thalasso":{"id":"thalasso","label":"Thalassoth\u00e9rapie"},"acs_tec":{"id":"acs_tec","label":"Acc\u00e8s aux transports en commun"},"depotgaz":{"id":"depotgaz","label":"D\u00e9p\u00f4t de Gaz"},"garderie":{"id":"garderie","label":"Garderie"},"info_trm":{"id":"info_trm","label":"Info Tourisme"},"lct_frigo":{"id":"lct_frigo","label":"Locaction frigo"},"plat_empt":{"id":"plat_empt","label":"Plats \u00e0 emporter"},"srv_nav":{"id":"srv_nav","label":"Service navette"},"lct_mat":{"id":"lct_mat","label":"Location de mat\u00e9riel"},"assur_cav":{"id":"assur_cav","label":"Assurance cavalier"},"assur_chev":{"id":"assur_chev","label":"Assurance cheval"},"dch_chev":{"id":"dch_chev","label":"Douche cheval"},"foin":{"id":"foin","label":"Foin"},"marechal_fer":{"id":"marechal_fer","label":"Mar\u00e9chal ferrant"},"pension_chev":{"id":"pension_chev","label":"Pension cheval"},"picotin":{"id":"picotin","label":"Picotin"},"transp_van":{"id":"transp_van","label":"Transport en van"},"veterinaire":{"id":"veterinaire","label":"V\u00e9t\u00e9rinaire"},"attentn_kid":{"id":"attentn_kid","label":"Attention offerte aux enfants"},"menu_kid":{"id":"menu_kid","label":"Menu enfants"},"traiteur":{"id":"traiteur","label":"Traiteur"},"uniqu_emport":{"id":"uniqu_emport","label":"Uniquement \u00e0 emporter"},"audio_gid_de":{"id":"audio_gid_de","label":"Audio guidage DE"},"audio_gid_en":{"id":"audio_gid_en","label":"Audio guidage EN"},"audio_gid_fr":{"id":"audio_gid_fr","label":"Audio guidage FR"},"audio_gid_nl":{"id":"audio_gid_nl","label":"Audio guidage NL"},"audio_gid_lg":{"id":"audio_gid_lg","label":"Audio guide autre(s) langue(s)"},"gid_autre":{"id":"gid_autre","label":"Guidage autre(s) langue(s)"},"gid_de":{"id":"gid_de","label":"Guidage DE"},"gid_fr":{"id":"gid_fr","label":"Guidage FR"},"gid_nl":{"id":"gid_nl","label":"Guidage NL"},"vis_gid":{"id":"vis_gid","label":"Visite guid\u00e9e sur rendez-vous"},"gid_en":{"id":"gid_en","label":"Guidage EN"},"vis_gid_libr":{"id":"vis_gid_libr","label":"Visite guid\u00e9e sans rendez-vous"},"menu_grp":{"id":"menu_grp","label":"Menu sp\u00e9cifique groupe"},"gid_chinois":{"id":"gid_chinois","label":"Guidage Chinois"},"gid_es":{"id":"gid_es","label":"Guidage ES"},"gid_it":{"id":"gid_it","label":"Guidage IT"},"chb_dej":{"id":"chb_dej","label":"Petit d\u00e9jeuner en chambre"},"chb_reveil":{"id":"chb_reveil","label":"Service r\u00e9veil"},"traiteur_lib":{"id":"traiteur_lib","label":"Traiteur lib."},"traiteur_imp":{"id":"traiteur_imp","label":"Traiteur imp."},"traiteur_int":{"id":"traiteur_int","label":"Traiteur int."},"traiteur_ext":{"id":"traiteur_ext","label":"Traiteur ext."},"eau_incluse":{"id":"eau_incluse","label":"Eau incluse"},"eau_no_dispo":{"id":"eau_no_dispo","label":"Eau non-disponible"},"eau_payante":{"id":"eau_payante","label":"Eau payante"},"elec_incluse":{"id":"elec_incluse","label":"Electricit\u00e9 incluse"},"elec_no_diso":{"id":"elec_no_diso","label":"Electricit\u00e9 non-disponible"},"elec_payante":{"id":"elec_payante","label":"Electricit\u00e9 payante"},"pan_did_en":{"id":"pan_did_en","label":"Panneaux didactiques EN"},"pan_did_autr":{"id":"pan_did_autr","label":"Panneaux didactiques autre(s) langue(s)"},"pan_did_de":{"id":"pan_did_de","label":"Panneaux didactiques DE"},"pan_didactiq":{"id":"pan_didactiq","label":"Panneaux didactiques FR"},"pan_did_nl":{"id":"pan_did_nl","label":"Panneaux didactiques NL"},"banquet":{"id":"banquet","label":"Location de salle\/banquet"},"musique":{"id":"musique","label":"Musique"},"domicile":{"id":"domicile","label":"Service \u00e0 domicile"},"debourrage":{"id":"debourrage","label":"D\u00e9bourrage"},"vente_chev":{"id":"vente_chev","label":"Vente chevaux"}},"lot_admin":{"num_tva":{"id":"num_tva","label":"Num\u00e9ro de TVA"},"statut_adm":{"id":"statut_adm","label":"Statut administratif"},"num_bic":{"id":"num_bic","label":"Num. bic"},"num_cpt":{"id":"num_cpt","label":"Num. de compte"},"num_iban":{"id":"num_iban","label":"Num. iban"},"soc_forme":{"id":"soc_forme","label":"Forme de la soci\u00e9t\u00e9"},"num_entreprs":{"id":"num_entreprs","label":"Num. d'entreprise"},"creation":{"id":"creation","label":"Cr\u00e9ations"},"assuranc":{"id":"assuranc","label":"Assurance"},"agree_inc":{"id":"agree_inc","label":"Agr\u00e9ation incendie"},"reglemen":{"id":"reglemen","label":"R\u00e8glement communal en vigueur"},"nb_voix":{"id":"nb_voix","label":"Nb. voix"},"subside":{"id":"subside","label":"subside"}},"lot_equip":{"dch_chf_free":{"id":"dch_chf_free","label":"Douches gratuites"},"fer_rep":{"id":"fer_rep","label":"Fer \u00e0 repasser"},"infirmrie":{"id":"infirmrie","label":"Infirmerie"},"lavelin":{"id":"lavelin","label":"Lave-linge"},"pain":{"id":"pain","label":"Pain"},"prk_col":{"id":"prk_col","label":"Parking collectif"},"rst":{"id":"rst","label":"Restaurant"},"sll_ron":{"id":"sll_ron","label":"Salle de r\u00e9union"},"sau":{"id":"sau","label":"Sauna"},"sechelin":{"id":"sechelin","label":"S\u00e8che linge"},"snk":{"id":"snk","label":"Snack"},"slr":{"id":"slr","label":"Solarium"},"superet":{"id":"superet","label":"Superette"},"tel_24h":{"id":"tel_24h","label":"T\u00e9l\u00e9phone 24h\/24"},"tobog":{"id":"tobog","label":"Toboggan aquatique"},"wf":{"id":"wf","label":"WiFi"},"acs_net":{"id":"acs_net","label":"Acc\u00e8s \u00e0 internet"},"aire_jeux":{"id":"aire_jeux","label":"Aire de jeux"},"airservice":{"id":"airservice","label":"Aire de service pour motorhomes"},"bar":{"id":"bar","label":"Bar"},"dch_chf_pay":{"id":"dch_chf_pay","label":"Douches payantes"},"hmm":{"id":"hmm","label":"Hammam"},"jcz":{"id":"jcz","label":"Jacuzzi"},"nb_psn":{"id":"nb_psn","label":"Nb. piscine"},"nur":{"id":"nur","label":"Nursery"},"prk_ind":{"id":"prk_ind","label":"Parking individuel"},"pataug":{"id":"pataug","label":"Pataugeoire"},"psn_air":{"id":"psn_air","label":"Piscine ext\u00e9rieure"},"psn_free":{"id":"psn_free","label":"Piscine gratuite"},"psn_cvt":{"id":"psn_cvt","label":"Piscine int\u00e9rieure"},"psn_pay":{"id":"psn_pay","label":"Piscine payante"},"rac_eau_pot":{"id":"rac_eau_pot","label":"Raccordement eau potable"},"rac_eau_use":{"id":"rac_eau_use","label":"Raccordement eaux us\u00e9es"},"rac_eau_gaz":{"id":"rac_eau_gaz","label":"Raccordement gaz"},"prk":{"id":"prk","label":"Parking"},"prk_auto":{"id":"prk_auto","label":"Parking autocar"},"fit":{"id":"fit","label":"Salle de fitness"},"ten":{"id":"ten","label":"Tennis"},"chb_wf":{"id":"chb_wf","label":"Wifi dans la chambre"},"equip_sup":{"id":"equip_sup","label":"\u00c9quipements suppl."},"jrd":{"id":"jrd","label":"Jardin\/Parc"},"ter":{"id":"ter","label":"Terrasse"},"bn":{"id":"bn","label":"Bain"},"chb_rad":{"id":"chb_rad","label":"Chambre avec radio"},"chb_schv":{"id":"chb_schv","label":"Chambre avec s\u00e8che-cheveux"},"chb_tv":{"id":"chb_tv","label":"Chambre avec t\u00e9l\u00e9vision"},"chb_fum":{"id":"chb_fum","label":"Chambre fumeur"},"chb_clm":{"id":"chb_clm","label":"Climatisation"},"cn_cui":{"id":"cn_cui","label":"Coin cuisine"},"dch":{"id":"dch","label":"Douche"},"vid":{"id":"vid","label":"DVD\/blue ray"},"wc":{"id":"wc","label":"Wc"},"grg_mto":{"id":"grg_mto","label":"Abris moto\/v\u00e9los"},"bbc":{"id":"bbc","label":"Barbecue"},"cbl":{"id":"cbl","label":"Cha\u00eenes t\u00e9l\u00e9"},"chf_gaz":{"id":"chf_gaz","label":"Chauffage au gaz"},"chf_ctr":{"id":"chf_ctr","label":"Chauffage central"},"chf_elc":{"id":"chf_elc","label":"Chauffage \u00e9lect."},"cui":{"id":"cui","label":"Cuisine"},"feu_ouv":{"id":"feu_ouv","label":"Feu ouvert"},"grg":{"id":"grg","label":"Garage"},"jrd_clot":{"id":"jrd_clot","label":"Jardin cl\u00f4tur\u00e9"},"jeuxe":{"id":"jeuxe","label":"Jeux ext\u00e9rieurs"},"jeuxi":{"id":"jeuxi","label":"Jeux int\u00e9rieurs"},"mbl_jrd":{"id":"mbl_jrd","label":"Meubles de jardin"},"sll_mng":{"id":"sll_mng","label":"Salle \u00e0 manger"},"sll_bn_cmn":{"id":"sll_bn_cmn","label":"Salle bain commune"},"salon":{"id":"salon","label":"Salon"},"tv":{"id":"tv","label":"Tv"},"wc_sep":{"id":"wc_sep","label":"Wc S\u00e9par\u00e9"},"asc":{"id":"asc","label":"Ascenseur"},"chaise_kid":{"id":"chaise_kid","label":"Chaise enfant"},"coin_kid":{"id":"coin_kid","label":"Coin enfants"},"fum_couvert":{"id":"fum_couvert","label":"Fumoir couvert"},"terras_chauf":{"id":"terras_chauf","label":"Terrasse chauff\u00e9e"},"veranda":{"id":"veranda","label":"Veranda"},"laveva":{"id":"laveva","label":"Lave-vaisselle"},"nb_sdb":{"id":"nb_sdb","label":"Nb. salles de bains"},"frigo":{"id":"frigo","label":"Frigo"},"chf_plp":{"id":"chf_plp","label":"Chauffage po\u00eale \u00e0 pellet"},"living":{"id":"living","label":"Living"},"nb_bn":{"id":"nb_bn","label":"Nb. bains"},"nb_lvb":{"id":"nb_lvb","label":"Nb. lavabos"},"nb_schv":{"id":"nb_schv","label":"Nb. s\u00e8che-cheveux"},"chf_plm":{"id":"chf_plm","label":"Chauffage po\u00eale \u00e0 mazout"},"chf_rd_gaz":{"id":"chf_rd_gaz","label":"Chauffage radiateur au gaz"},"congel":{"id":"congel","label":"Cong\u00e9lateur"},"microo":{"id":"microo","label":"Four \u00e0 micro-ondes"},"nb_dch":{"id":"nb_dch","label":"Nb. douches"},"chf_plb":{"id":"chf_plb","label":"Chauffage po\u00eale \u00e0 bois"},"chf_rd_elc":{"id":"chf_rd_elc","label":"Chauffage radiateur \u00e9lectrique"},"nb_wc":{"id":"nb_wc","label":"Nb. wc"},"telephone":{"id":"telephone","label":"T\u00e9l\u00e9phone"},"chb_tel":{"id":"chb_tel","label":"Chambre avec t\u00e9l\u00e9phone"},"coffre":{"id":"coffre","label":"Coffre-fort"},"consigne":{"id":"consigne","label":"Consigne"},"minibar":{"id":"minibar","label":"Minibar"},"sll_fum":{"id":"sll_fum","label":"Salle fumeur"},"sll_tv":{"id":"sll_tv","label":"Salle tv"},"wellness":{"id":"wellness","label":"Wellness"},"eclair":{"id":"eclair","label":"Eclairage"},"hal":{"id":"hal","label":"Hall d'accueil"},"brass":{"id":"brass","label":"Brasserie"},"vestiaire":{"id":"vestiaire","label":"Vestiaire"},"nb_emp_prk":{"id":"nb_emp_prk","label":"Nb. emplacements parking"},"air_cond":{"id":"air_cond","label":"Air Cond."},"lutrin":{"id":"lutrin","label":"Lutrin"},"cafet":{"id":"cafet","label":"Caf\u00e9t\u00e9ria"},"prk_car_gps":{"id":"prk_car_gps","label":"Coord. gps parking cars"},"shop_souveni":{"id":"shop_souveni","label":"Boutique souvenir"},"prk_prox":{"id":"prk_prox","label":"Parking \u00e0 proximit\u00e9"},"patron_cuis":{"id":"patron_cuis","label":"Patron en cuisine"},"table_cuis":{"id":"table_cuis","label":"Table en cuisine"},"sanitaires":{"id":"sanitaires","label":"Sanitaires"}},"lot_carto":{"topograph":{"id":"topograph","label":"Carte topographique"},"dist_max":{"id":"dist_max","label":"Distance max"},"dist_min":{"id":"dist_min","label":"Distance min"},"echelle":{"id":"echelle","label":"\u00c9chelle"},"nb_iti":{"id":"nb_iti","label":"Nb. itin\u00e9raires"},"nb_iti_equ":{"id":"nb_iti_equ","label":"Nb. itin\u00e9raires \u00e0 cheval"},"nb_iti_cyl":{"id":"nb_iti_cyl","label":"Nb. itin\u00e9raires \u00e0 v\u00e9lo"},"nb_iti_vtt":{"id":"nb_iti_vtt","label":"Nb. itin\u00e9raires en VTT"},"topoguide":{"id":"topoguide","label":"Topo-guide"}},"lot_info":{"inf":{"id":"inf","label":"Informations"}},"lot_cuisine":{"crepes":{"id":"crepes","label":"Cr\u00eaperie"},"cui_asie":{"id":"cui_asie","label":"Cuisine asiatique"},"cui_belge":{"id":"cui_belge","label":"Cuisine belge"},"cui_bio":{"id":"cui_bio","label":"Cuisine bio"},"cui_espagne":{"id":"cui_espagne","label":"Cuisine espagnole"},"cui_europe":{"id":"cui_europe","label":"Cuisine europ\u00e9enne"},"cui_france":{"id":"cui_france","label":"Cuisine fran\u00e7aise"},"cui_grece":{"id":"cui_grece","label":"Cuisine gr\u00e8cque"},"cui_italie":{"id":"cui_italie","label":"Cuisine italienne"},"cui_meditera":{"id":"cui_meditera","label":"Cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne"},"cui_moderne":{"id":"cui_moderne","label":"Cuisine moderne"},"cui_orient":{"id":"cui_orient","label":"Cuisine orientale"},"cui_provence":{"id":"cui_provence","label":"Cuisine provencale"},"cui_sud_am":{"id":"cui_sud_am","label":"Cuisine sud-am\u00e9ricaine"},"cui_ardennai":{"id":"cui_ardennai","label":"Cuisine Terroir d'Ardenne"},"fast_food":{"id":"fast_food","label":"Fast food"},"fondue":{"id":"fondue","label":"Fondue - Fromages"},"friterie":{"id":"friterie","label":"Friterie"},"gibier_saiso":{"id":"gibier_saiso","label":"Gibier en saison"},"glace":{"id":"glace","label":"Glacier"},"rotisserie":{"id":"rotisserie","label":"Grillades"},"petite_resto":{"id":"petite_resto","label":"Petite restauration"},"pita":{"id":"pita","label":"Pita"},"pizzeria":{"id":"pizzeria","label":"Pizzeria"},"poisson":{"id":"poisson","label":"Poisson - Fruits de mer - Moules"},"sandwicherie":{"id":"sandwicherie","label":"Sandwicherie"},"sns_gluten":{"id":"sns_gluten","label":"Sans gluten"},"self_service":{"id":"self_service","label":"Self-service"},"spec":{"id":"spec","label":"Sp\u00e9cialit\u00e9s"},"veg_tout":{"id":"veg_tout","label":"Tout v\u00e9g\u00e9tarien"},"vegetarien":{"id":"vegetarien","label":"V\u00e9g\u00e9tarien"},"veg_partie":{"id":"veg_partie","label":"V\u00e9g\u00e9tarien en partie"},"cui_bistro":{"id":"cui_bistro","label":"Cuisine bistronomique"},"cui_gastro":{"id":"cui_gastro","label":"Cuisine gastronomique"},"patisserie":{"id":"patisserie","label":"P\u00e2tisserie"}},"lot_charges":{"garantie":{"id":"garantie","label":"Garantie loc."},"tax_sjr":{"id":"tax_sjr","label":"Taxe s\u00e9j."},"chg_elc":{"id":"chg_elc","label":"Charges \u00e9lectricit\u00e9"},"chg_bois":{"id":"chg_bois","label":"Charges bois"},"chg_hiv":{"id":"chg_hiv","label":"Charges hiver"},"ntt_cpr":{"id":"ntt_cpr","label":"Nettoyage compris"},"chg_eau":{"id":"chg_eau","label":"Charges eau"},"chg_mz":{"id":"chg_mz","label":"Charges mazout"},"chg_cpr":{"id":"chg_cpr","label":"Charges comprises"},"chg_gaz":{"id":"chg_gaz","label":"Charges gaz"},"nettoyage":{"id":"nettoyage","label":"Nettoyage"},"chg_ete":{"id":"chg_ete","label":"Charges \u00e9t\u00e9"},"chg_tel":{"id":"chg_tel","label":"Charges t\u00e9l\u00e9phone"},"chg":{"id":"chg","label":"Charges"}},"lot_nul":{"vtt":{"id":"vtt","label":"Loc VTT"},"airco":{"id":"airco","label":"Air conditionn\u00e9 \u00e0 supprimer"},"lb_lemaire":{"id":"lb_lemaire","label":"Guide Lemaire"}},"lot_ser_grp":{"piq_niq_grp":{"id":"piq_niq_grp","label":"Arr\u00eat pique-nique pour groupes (moyennant consommation)"},"vis_grp_lib":{"id":"vis_grp_lib","label":"Visite groupe libre"},"vis_grp_rdv":{"id":"vis_grp_rdv","label":"Visite groupe sur rendez-vous"}}}